［急］心態管理，請大家集氣，一齊做好件事

請大家集氣，正面去面對烈士，一齊做好件事，齊上齊落
聽日要見到大家，唔好放負